
                      Típica película "basura" que sabes que significara y aportada nada a tu existencia pero que, sin embargo, apetece verla solo para "disfrutar" del sinfín de burradas y acontecimientos sin ningún tipo de sentido, que son tan cutres... como entretenidos. Un Film por el cual no merece pagar ni un euro, pero si al menos verla con los amigos... es como ver "American Pie" pero con un protagonista que no intenta   parecer un adolescente de 40 años. Aunque en ocasiones Borat demuestra poseer un mayor C.I..
        
            